入黎玩四字成語接龍!!!

我先: 若蓮喪子

Teen gun: 子烏虛有

有冇閪屌

屌你老母

武當益壯

壯志雄心

心有靈犀

西狗文化

化骨獸龍

龍馬精神

神龍擺尾

尾大不掉

掉以輕心

心心相印

印印好正

正一狗公

公公出宮

公私分明

明日月年

年生貴子

癌前病變

變化莫測

測驗合格

格格不入

入左架嗱？

????

宜家家私

宜居香港

入不敷支

宜家傢俬

支那狗肺

屍家重地

地獄使者

垃圾毒撚

深不可測

測驗滿分

分辨事非

非富則貴

知名人士

是非分明

明白事理

你班垃圾

霎眼之間

奸淫擄掠

涼拌頭菜

塞翁得馬

想問係唔係四個字就當成語

馬來西亞

係掛

亞皆老街

街知巷聞

聞風喪膽

膽肝相照

照板煮碗

碗碟叉刀

都是支那

哪有錢呀

亞視永恆

恆仔食煙

煙燒八仙

仙蒂瑞拉

洗定屎忽

拉布拉多

多勞多得

咪就係,一班人四隻字當成語衝入黎柒

得成女傭

既然你兩個咁堅持入黎淨係可以接四字成語，咁你依家講咁多廢話又做乜柒

融入家中

中出即飛

飛黃騰達

達哥姓蔡

菜心走油

油頭毒撚

撚手小菜

蔡思達哥

歌舞昇平

蘋果日報

報告長官

官人我要

報仇雪恨

布達拉宮

要生要死

死唔斷氣

氣絕身亡
（無追post，重覆請skip）

亡命之徒

圖定老母

帽你既事

事事為王

來勢洶洶

拜山先講

趕頭趕命

命不久矣

爾虞我詐

詐菜肉絲

絲綢之路

路不拾遺

遺臭萬年

年事已高

高爾夫球

球不著地

地厚天高

高抬貴手

道聽途說

樹大招風

風吹草動

棟篤神探

探頭探腦

老當益壯

壯志難酬

酬神祭品

喂 咁都得？

品格高尚

上有高堂

堂而皇之

知易行難

難離難捨

捨不得你

李老味臭

臭味相投

頭頭是道

盜亦有道

渡邊麻友

有你有我

我你老母

冇你嘅事

事關重大

大而無當

當今世上

上下其手

手忙腳亂

亂世佳人

人中之龍

龍鳴獅吼

吼鑼打鼓

鼓舞人心

心情沈重

古今中外

外籍勞工

工力悉敵

敵我不分

分手要狠

分道揚鑣

標童上身

身體健康

康宏環球

求其是但

彈丸之地

地動山搖

搖不可及

岌岌可危

危險駕駛

駛你老母

母儀天下

下次先丁

丁財兩旺

旺旺仙貝

貝碧托夫

夫人有喜

喜氣洋洋

洋腸好味

味吉陽一

一模一樣

樣子如何

何必有我

我行我素

素食白痴

痴痴的等

等完又等

等價交換

換個條女

女我大把

把握當下

下次再見

見多幾次

見者有份

廁格有人

人云亦云

雲加好波

波波有毛

毛里求斯

私下透露

露械報警

警惡懲奸

姦你十次

廁所冇紙

紙上談兵

兵不厭詐

榨菜肉絲

絲打有鳩

鳩唔搭柒

柒撚矇矇

矇矇矓矓

龍爭虎鬥

鬥牛勇士

視死如歸

歸心似箭

戰狼300

零秒出手

首當其衝

衝口而出

岀入平安

安信兄弟

弟弟好痕

恒生銀行

降魔伏妖

妖言惑眾

眾生皆苦

苦口良藥

藥到病除

除褲打丁

叮叮噹噹

當頭棒喝

喝采歡呼

喝完再飲

飲水思源

源源不絕

絕處逢生

生死攸關

關家姐柒

柒頭收皮

皮破血流

流金歲月

月下美人

龍精虎猛

猛然回首

衝鋒陷陣

陣痛時間

間接傷害

害人不淺

淺見寡聞

聞聲起舞

舞動全城

城大核工

功其不備

備受好評

平定天下

下午五時

時不與我

我見猶憐

連登巴絲

絲絲入扣

扣人心弦

賢妻淑母

舞龍舞獅

施丹轉身

身材火辣

辣手摧花

花開富貴

貴人善忘

茫茫人海

海市蜃樓

樓價泡沫

末日危機

機不可失

失之毫釐

失望而回

回味無窮

窮途沒路

窮困潦倒

路口有落

落葉歸根

根深蒂固

固若金湯

湯告路斯

斯文敗類

累人累物

物超所值

直腸直肚

土生土長

長幼有序

罪犯滔天

天外有天

天氣報告

告士打道

道德淪亡

亡靈不散

亡羊補牢

牢騷滿腹

腹中有語

語無倫次

次序混亂

亂中有序

罪無可恕

恕難從命

命格分析

拭目以待

待丁大不

畢生難忘

忙裏偷閒

閒言閒語

與民同樂

樂不思蜀

蜀山奇俠

俠肝義膽

膽大包天

膽小如鼠

暑假完了

了無生趣

趣味遊戲

戲劇人生

生意興隆

生性病母

母親決擇

擇日撞日

日日屌閪

閪口閪面

面面俱圓

完好無缺

缺席審判

判若兩人

仁義道德

得過且過

過橋抽板

板長壽司

司徒夾帶

帶波出界

界親條j

j到出血

血肉模糊

糊裡糊塗

桃李滿門

門當戶對

對簿公堂

堂皇冠冕

灌醉條女

女媧補天

天天天晴

晴天霹靂

歷歷在目

目不暇給

危自有機

Gay情四射

乜撚垃圾post，知唔知咩叫四字成語

射落塊面 都得啦咁，早啲瞓啦成語王

機緣巧合